smartone sales請入

有幾個問題想問
1）一直用緊smartone未完約，想轉大專plan係咪下一個月就轉得？
2）比錢方式有冇得由自動轉帳改做門市比錢？
3.）大專plan有冇無限量無限速既，有冇得share wifi?
4.）how much

冇smartone